鋒味？我剩聞到屎味

一開個包

🌚

個包食左咩嘔爛屎

你買個間整得衰啫，好好味呀

正～

垃圾到呢
啲醬水到 一路吃一路滴

要食麥當勞要求 可以試下去日本～

吃
返大陸啦死蝗

新一屆爛屎比賽

辣味麥樂雞？
上次去日本無既？係咪限定

中資俾狗食
俾屎你食有咩問題

打錯姐

奶色係紫薯～ 早2星期

支那仔食支那人idea野

支那仔

謝霆鋒整

至於D屎呢 .....
就真係屎黎既

垃圾桶度執返嚟

搵個成日扮專業廚師黎宣傳
都唔知係笑佢好定有話題

屎呀 屎呀喂